有無人好鍾意個種撕心裂肺嘅感覺

個心好痛 眼淚不停流
好辛苦 但又好享受痛個個過程
好似想睇下自己忍痛嘅能耐去到邊咁
到底要痛到點先唔識再痛

sorry for 1999
屋企有啲事 又同另一半嗌交 喊到停唔到

我中意 喊岀嚟好舒服

一喊就停唔到 所有負面野一次過出曬黎

平時太堅強 積咗好多野

平時扮到無咩野咁 但返到屋企又或者自己一個個陣就爆發

我係爆唔到 一定要有啲野刺激先喊到

好想知係咪真係痛到某一個位就唔會再痛

有好多細節位會令到我失控 我都唔知係我感情太豐富定太神經質

我都想知忍痛嘅極限去到邊

如果我嗰日攬住你 結果會唔會有所唔同

絲打咩事

唔想試
好辛苦

飲啲酒爆出黎真係好爽

有心臟病睇醫生啦

唔理咩原因 心痛既感覺好爽

係呀係呀
咁樣就撕心裂肺
證明根本就唔夠痛

我完全明白你感受，我都有呢種情況出現發覺自己好變態

痛左幾年
時好時壞
有時好享受，有時又好想死

我都覺得自己好變態

有時覺得自己有被虐症

X2

分手試過
好想試下俾人帶帽
果種感覺應該更加痛